8k budget 砌女list

Asus華碩 ROG STRIX X370-I GAMING (USB3.1 Gen2)
處理器技術 AMD 2nd Gen Ryzen 7 2700X (4.35GHz,40MB) 八核心
主記憶體 G.SKILL Aegis Gaming DDR4 3000MHz DC 16GB Kit
硬碟 Toshiba 1TB 7200rpm SATA3 6Gb/s 64MB 高速硬碟
光碟機 Asus華碩 24X SATA DVD 燒錄機
電源火牛 Cooler Master Elite V3 500W 電源供應器
電腦機箱 備有多款顏色Cooler Master ITX-Mini 機箱可選
Network Intel i219V Gaming 10/100/1000 Gigabit 網絡接口
Raid Samsung 256GB PM981 M.2 2280 PCIe NVMe SSD
顯示卡 Sapphire藍寶石 RX550 PULSE 4GB GDDR5 顯示卡

目標玩The Witcher3 GTA5
求指教

顯示卡轉做 geforce rtx 2080

介紹下 DVD 機仲有咩用

X470都出咗,有新買新啦
Ram加多少少上3200
RX550

火牛轉RM550/650X
Case轉Fractal Design Define C
AMD唔熟

2700x配rx550

寧願降cpu 落 2600 配 1060好過

無x

極品list
頭大身細加清舊貨

師兄有冇好推薦呀 budget 8k

以為真係會有啲用8k砌到嘅女嘅名

你想用邊一隻機箱？
itx case 有分 大和小
大既例子有 define nano s
小既 node 202

define nano s

node 202

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME B360M-A
RAM ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量 : 2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)

呢條點睇?加到32GB RAM?

有沒堅既8k 砌女list

見到實在力量都知係悠二list
16GB ram夠晒

intel

amd

gpu 自己選擇了

係呀
呢條夠唔夠勁，有冇野可以改進下？

上面咪貼咗兩個建議 LIST

唔急嘅可以等埋15號出2060,性能勁過1070ti,價錢同你張1070差唔多
等多兩日啦,唔好幫悠二清舊貨喇

CPU AMD Ryzen™ 7 2700X
Motherboard B450M MORTAR
RAM G.SKILL Flare X (for AMD) 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 2400 (PC4 19200) AMD X370 / B350 / A320 Memory (Desktop Memory) Model F4-2400C15D-32GFX
Display Card RTX 2060
HDD Toshiba DT01ACA100 1TB SATA 6GB/s 7200RPM 3.5 Inch Internal Hard Drive
SSD samsung 250gb 970 evo m.2 2280 mz-v7e250bw pcie 3.0 x4 nvme 1.3 ssd 固態硬碟
PSU Antec NeoECO II 550W
Case Fractal Design - Define Mini C TG MicroATX Mid Tower Case

最新LIST,有冇地方可以改進?
THX BRO

2400mhz升做3000

8K?

CPU AMD Ryzen™ 7 2700X
Motherboard MSI B450 GAMING PLUS
RAM G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL14 (For AMD Ryzen) F4-3200C14D-16GTZR
Display Card ASUS ROG Strix RTX 2060 O6G Gaming
HDD Toshiba DT01ACA100 1TB SATA 6GB/s 7200RPM 3.5 Inch Internal Hard Drive
SSD samsung 500gb 970 evo m.2 2280 mz-v7e250bw pcie 3.0 x4 nvme 1.3 ssd 固態硬碟
PSU CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK
Case Fractal Design Define C Window

呢條LIST仲可以點解執平D?

Intel 好D?

細聲講:
不嬲都係

RYZEN一代岩岩出個陣,1600比人喪吹CP值抵屌個時...
查實你去屠寶/2手場收粒XEON 都係千零2千蚊搞掂哂

2018 不知幾多傻仔走去搞RAM 搞超頻 最後3.8GHZ就成為左RYZEN一代既高牆 2代咪好少少,少少咁

多謝你呀巴打

BTW,無留意你轉左2700X,粒U係好D既
不過板要X370~X470
大超上去,原廠扇又要換水冷
真係加少少系列咁

夾硬推你真係得2600X ,X板CPU叫做體質好D咁

如果我轉Intel Core i7 選擇係咪多好多

Intel Core i7
G.SKILL TridentZ Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Intel Z370 Platform Desktop Memory Model F4-3200C16D-16GTZB
MSI B450 GAMING PLUS
ASUS ROG Strix RTX 2060 O6G Gaming

intel mb : z390 b360

選i7...
又要加少少咁wo

I7 8K-9K搞唔掂?

咪答晒你又問

用d弱雞板 平價渣野應該ok既...
前提係唔超同埋要左就右就
舉個例: z390 a pro
睇落頭大身細咁姐

Intel Core i7
G.SKILL TridentZ Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Intel Z370 Platform Desktop Memory Model F4-3200C16D-16GTZB
intel z390
ASUS ROG Strix RTX 2060 O6G Gaming0
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA 6GB/s 7200RPM 3.5 Inch Internal Hard Drive
samsung 500gb 970 evo m.2 2280 mz-v7e250bw pcie 3.0 x4 nvme 1.3 ssd 固態硬碟
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK
Fractal Design Define C Window

咁樣?

你咁買法 埋單起ma 皮幾野,萬4都應該有

點執好

8k就2600x
一係9600k
一係草多幾千9700k

定係用D錢去upgrade呢部舊機好D?

b板 最大2666 z板先可以xmp ram

查實你無咩特別大需要
可以諗換卡

換卡又要換RAM差唔多半部機既錢?

你買張卡就咁隊入去咪得...........................................